南亞人控制！ 深水埗入夜淪賊贓天堂 買冰毒打暗號手勢

發佈日期：2017年5月11日相關連結:

【南亞人●暴力潮】恐怖獨家片 街頭開片出斧頭

【南亞人 暴力潮】疑似江湖人士爭地盤 40人牛頭角械鬥

【南亞人 暴力潮】南亞人控制！深水埗入夜淪賊贓天堂 買冰毒打暗號手勢

【南亞人 暴力潮】街坊提心吊膽 區議員促警方遏止

_________________________

《壹週刊》周四娛頭 :
【與男友分房瞓8年】不婚湯寶如︰個仔維繫住我哋

發生連串南亞人集體打鬥案件，不少市民都擔心情況會愈趨惡化，「依家好多南亞人，背後都有黑社會操控同支持，從事非法勾當搵快錢。當出現利益衝突時，咪開片爭地盤囉。」熟悉內情的阿華（化名）表示，南亞人打鬥所用的武器，都是由黑幫社團提供。

阿華又說，南亞人以前多聚居元朗或佐敦，熟落後便向各區遷徙，「南亞人膽正命平，俾少少甜頭就可收買，犯法嘢都肯做。」阿華表示，這班南亞人已逐漸取代本地低層古惑仔的工作，「例如Keeper（主持人）、拆家、天文台（睇水）或運毒，依家好多都係由南亞人做，尤其係申請緊酷刑聲請既「假難民」，因為警方完全唔知呢班人既背景，搜集情報有困難。」

其中本刊調查後發現，發生多次南亞人的深水埗，涉及盤據該區的巴基斯坦和印度兩個族群，當中大部分是持「行街紙」的南亞人，「巴基同印度佬一向唔妥，而且兩幫人鬥爭地盤，關乎利益問題，所以咪成日開片囉。」阿華表示，兩幫人除了爭二手買賣市場外，還爭奪區內的黃賭毒犯法勾當，「班南亞人跟黑幫和勝和、新義安及14K關係密切，大家唔同社團，當然多衝突。」

據悉，深水埗的回收生意，以前是由一名叫肥華的古惑仔壟斷，其後一名叫「拉布」的巴基斯坦小頭目，帶著一班同鄉兄弟來爭地盤，由於他們人多勢眾，很快便統領這區的回收生意，專做電器二手買賣。由於利潤豐厚，在這裡「打躉」的印度人也想分一杯羹，兩幫人不時為生意問題爭執，「每晚食環署職員收工後，巴基同印度佬就會霸位擺地攤賣貨。」

另外，這班南亞人更會賣賊贓賺錢，「前晚爆格得來嘅賊贓，第二日即會喺深水埗地攤放售，例如偷番嚟嘅名貴單車，唔通擺上網咩，一定係即場交收最安全快捷。」阿華形容，深水埗的地攤猶如一個賊贓散貨場，情況已達無法無天，所以每天都有南亞人搶著擺檔，「依家好多偷番嚟嘅手機，唔會喺先達放售，因隨時被海關捉到，但深水埗擺地攤就唔同，海關調查有困難。」

除了二手買賣，主要令到南亞人發生連場廝殺的，原來是區內的毒品生意。深水埗，本來就是毒品溫床，販毒是黑幫主要收入。而早前的南亞人打大交事件，亦和爭奪毒品市場客源有關。據悉，深水埗區內的毒品市場，主要由和勝和及14K操控。而黑幫喜歡僱用南亞人做毒品飯堂的Keeper（主持人），又或做小拆家散貨及運送毒品等，「因為班南亞人好易氹，請飲請食俾少少錢就搞掂，加上佢地年輕力壯，打交又夠狼死，好過用班企都企唔穩既道友啦。」

另外，有古惑仔為使南亞幫更聽教聽話，會設局令他們染上毒癮，「班南亞人為咗吸毒，莫講話運毒，叫佢哋去劈友斬人都得。」為搵快錢又或得到毒品「上電」，不少南亞人甘願被黑幫操控，挺而走險販賣毒品。「當中撈毒嘅南亞幫，好多都係持『行街紙』嘅假難民，因為警方無佢哋資料，好難跟。就算俾警察拉，最多咪棄保潛逃離開香港。」

深水埗多癮君子，所以這裡特別多毒品飯堂。阿華表示，單是大南街一帶唐樓，已經有十多二十間毒品飯堂，「毒品飯堂樓下，會有攤檔販賣冰壺和碎大麻機等吸食毒品既工具。道友跟檔販打手勢後，就可以上樓『開餐』。」更離譜的是，有南亞拆家貪求方便，竟然就在人來人往的地攤公然販賣毒品，「啲冰毒暗中藏喺二手貨物內，警察都估唔到。當然，上毒品飯堂嘅價錢會貴啲，因為毒販要提供地方及工具。」

我識嘅南亞人都會吸毒
大家唔好再一碌鳩打一船人

南亞狗正一垃圾

好恐怖， 天黑之後都唔去個邊喇

SsP 貧民窟
不如劃左呢區 唔比行街紙以外既人出入？

ust乜乜人同d大愛撚入黎講兩句呀

我識嘅蝻亞人都撈黃賭毒黑
身家清白嘅只係少數 希望大家唔好以偏概全

屌 你估黑警會做野咩 黑警都驚蝻啦

屌你老味難民之父呀 睇下香港依家變成點 仆街佢班強姦犯毒犯
幾撚時捉哂佢地去試藥

呢個真 有次凌晨鴨寮街收工見到成班南亞人大叫
有兩個阿sir行過當睇唔到，直行直過

深水埗 本土情懷？

冇關係，1x-2x年前，係球埸打波，
有班黑社會係球場大叫，
兩個軍裝經過行左入黎，
其中有個金毛大聲講：有龜入黎又點呀？而家馬照跑舞照跳，
之後個兩個軍裝行返出去走左

點解香港無lobby group 向政府施壓，要求將佢哋好似越南難民咁困起晒？

點解南亞人大叫, 警察要理??

香港法律唔比人係條街大叫??

本條撚
支那蝗
越南人
賓賓
印蛔
蝻
蟔
仲有一大堆乞衣，道友，黑社會

除左中資銀行冇乜其他銀行分行
恒生都要去到長沙灣先有

話本土個批係咪食維記食上腦

其實應該可以
民居+凌晨+大叫

屌

大愛撚講下蝻除左試藥仲有咩貢獻？

深水埗真係香港少數入夜會覺得危險既市區

想知道買賊贓犯唔犯法?

知係賊贓=犯
唔知唔犯

喂屌你老母UST南亞狗做乜唔入嚟吠返兩句

深水埗係全港最恐怖地區

Breaking bad?

小店賣的是人情味，食開好易上癮

大愛

成日話香港治安好，邊撚度好，行出街要做好畀人斬嘅準備

新九龍城寨
特衰管治下新產物

ust南亞狗召喚

深水埗個地鐵站唯一一個污煙漳氣

飲食台好多人崇拜南亞人

@飲食台大愛撚

要不是南亞狗香港仲有人犯法咩？靠你地班連登仔坐電腦面前勇武 仲邊有籍口增加警犬數目

無必要真係唔好入深水埗，除非你陀住把鎗

新假期幾時會介紹下深水埗嘅毒品飯堂

又贏一扙
攬炒

係唔係同黑社會有勾結？有冇得舉報？